有冇ching想地球即刻有T病毒

讀書廢出嚟翻垃圾工，識親女朋友都要戴帽

橫掂都係爛命一條，倒不如嚟大災難全球洗牌，自己唯一好過其他人少少嘅係體能好同大隻少少

今年聖誕願望就係即刻有喪屍出現人食人，到時可以目空一切冇法律，殺人放火金腰帶，

唉不過講咁多都係FF，聽朝照樣要翻工，早啲去訓教追夢算，各位巴絲晚安

自己廢怪得邊個？

啲人話想戴帽都冇機會啊
屌你老母

可唔可以唸得積極d

聽日發達之煩

I don't need money, I just want to be loved

至少唔會怪你，放心

戴帽不如A0

屌過咪算囉，放咁重感情上去做咩
女人呢家嘢，幾多同你講心
不嬲呢個年代女出軌多過男
純粹男出軌會俾人煲大
女出軌 反而男俾人笑戴綠帽
女繼續嘻嘻哈哈

笑左就算比你好彩唔中招

憑咩現實廢既人 覺得有危機會上到位

比你有少少體能優勢咪工具人一個

做到領袖既人 識交際 有手段管理人

現實都廢極有限